大家一齊教我溝仔

前排公司有個新同事
乖乖仔type
因為我毒所以佢黎左勁耐都冇傾計
早排有日得番我地兩個就打開左話題
而家番工見到佢佢都會主動同我傾計
咁大個人未試過主動溝仔
求溝仔攻略

入廁所屙篤尿照吓自己個樣先啦

好心唔好迫直仔愛你啦

浮雲哥

Gay post again

好期待佢聽日搵我傾計

行埋去佢到拎條鳩出黎, 充滿誠意問: 我可唔可以屌你呀!

100%成功率

人地係直男黎嫁.樓主你唔好搞人菊花啦.

三個月左右

同佢講我下面依家好濕
佢就會識做

咁既 po 都見到你
好痴線

係咪分d 俾我

坐正係隔離
出出入入都會傾下計

搵個契機約佢食飯 跟手食埋佢

搵條蛇咬佢條j, 然後自告奮勇幫佢吸d毒出黎